所有香港人連登仔注意 從來無五大訴求

只有六大訴求：
第6係：解散警隊，追究黑警責任

推